一句講曬，你地平時BT用咩down AV

如題

冇bt, 只買正版, 上網大把比錢download嘅正版av
細個冇錢ps1買game 就買翻版
大個雖然份人工唔多, 但如果繼續買翻版, 5年後10年後就可能成個行業冇左, 飛機都冇得打

有啲就BT
VR 同好鍾意嘅會上dmm買 支持正版

淨係會 download thisav 啲360/240p 嘅av

用iphone 去avgle download